頑固壽司根本就係垃圾

頑固壽司喺大阪一街都係, 嘢食質素又普通, 嚟到香港居然變咗高級嘢, 即係翠河茶餐廳去到外國扮高級食府賣鮑參翅肚, 仲要排長龍, 香港人真係搞笑

片都唔睇就去

可能睇咗大J嗰條

L佛都有火

樓主你去番日本開茶記都發達

其實正常餐廳老細見到大J過嚟拍片都俾啲最靚食物最好服務佢啦

華記

明明係大板平價野黎
睇到個價已經feel到伏

正如珍珠奶茶去到日本都比人當係寶咁

人地都笑9我地啦
壽司郎同sukiya仲有激安殿堂
隔離飯香係唔同d

新鮮野係多人試架啦，有咩好笑

真係冇咁多時間去排，開多幾間分店就會試

超貴價爭鮮

你都識講日本既分店啦

日本有分店 同 食唔食香港嗰間有咩關係 ?

啲邏輯都狗唔撚搭八

華記正能樣咪一鳩樣

香港都唔平成3，40$杯 喜茶個d成50$杯 痴撚線 一定係我窮覺得貴

師兄講得好
愛之戀嗰間排去小巴站再上嚟

仲講條老鼠

壽司郎至少個價算抵先啦

貴過香港本地嘢飲喎
啲人唔係貪大陸野平咩 $50一杯都咁多人去飲

利申 冇飲過喜茶